依個post入面個樓主貼左大量個人敏感資料

我是台灣人，歡迎各位香港朋友互相溝通交流

麻煩連仔幫佢del一del post

Push

report私隱原因快過開post

Ok thanks!